%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019-2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-paternault}
\usepackage{2021-pablo-beamer}
\usepackage{2021-pablo-math}

\begin{document}

\begin{frame}
	Parmi l'ensemble des nombres entiers compris entre 1 et 10, on appelle :
		$D$ l'ensemble des multiples de 2 ;
		$T$ l'ensemble des multiples de 3.
	\begin{enumerate}
		\item Donner tous les nombres des ensembles $C$, $D$.
		\item Donner tous les nombres des ensembles suivants :
			\begin{enumerate}[$A$ : ]
				\item les nombres qui sont dans $D$ et dans $C$ ;
				\item les nombres qui sont dans $D$ ou dans $C$.
			\end{enumerate}
		\item Donner tous les nombres des ensembles suivants :
				$T\cup D$ ;
				$T\cap D$.
		\item Décrire par une phrase chacun des ensembles de la question précédente.
	\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
	Dans chacun des cas suivants :
	\begin{enumerate}[(a)]
		\item représenter les deux ensembles sur la droite des réels ;
		\item décrire l'ensemble sous la forme d'un seul intervalle.
	\end{enumerate}

	\begin{enumerate}
		\item $\intervallef{2;10}\cup\intervallef{5;13}$
		\item $\intervallef{2;10}\cap\intervallef{5;13}$
		\item $\intervalleif{12}\cap\intervallefi{-1}$
		\item $\intervallef{8;50}\cup\intervalleif{9}$
		\item $\intervallefi{10}\cup\intervalleif{42}$
		\item $\intervalleo{4;5}\cap\intervallef{7;12}$
		\item $\intervalleo{4;5}\cup\intervallef{7;12}$
	\end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
